光復元朗

我覺得27太遲
24晚會唔會好啲
大家點睇？

推

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

一早就叫去元朗 呢家先醒覺